[繼續閪] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

愛鼠請留言

樓主Pin this

Pish

今晚Kai 入球 5倍 好買過Tesla

Welcome Boateng

跌穿400

中肺炎單嘢係咪吹水？mount同艾巴咸都冇事

車狗算唔算而家連登fan base最大球會

車區係

原來仲有個post係度

英撚條player arrive 只見咸，唔見Mount

最公廁

麵麵出手

近排多咗好多人
淨係知呢到應該係最多00後fans既球會

就算獌妓多球迷但mon左排發覺佢地一個禮拜先推到一個po
車區可以一晚三四個

想打茄倫

咪玩啦
一定係獌阿

廢青多

皇巴拜年代正式變成皇車拜

但係佢地成日上熱門

你幾時開始真迷娜

牙銘逼害人地 開post霸

何輝同何w都估車第1

點會勁過鏝猁

限定7日，咁7日都未官宣咪仆街？

何蛇估猁第5

Ching最近有乜好戲睇

聽日

Sky sports又話closing

屌十六強對拜仁 皇車拜入哂黎傾波

廢青唔洗返工返學可以秒回

佢地都on9

上季何輝話我地冇頭4添

Flick教就得
林狗有4弟都算係咁

好撚on9
何輝估鏝第4
何w估利第5

依兩條撚樣唔係反車咩？

何輝估我地第4
何Wayne 冇揀啫

Zouma傷左？friendly唔見佢

何w迷撚8

簽到美欺既話 鏝拎唔到英超哥狗好躝

佢地對弱隊穩食
我地成日老鼠拉龜
淨係呢點已經唔夠玩

多轉會+多白卡

Think so

憤路狂逃

換半隊波 p牌領隊 點拎第一

為左燈車去到幾盡

loan deal

Sick ball !

又loan

係唔係買人令到球迷蒲頭

估錯可以一笑置之 估啱j到出血

真 車唔撚識破密集

Fuck me, Harder

車仔條後防，唔係入一個Thiago Silva就搞得掂第一難D wo

以前我哋叫自閉軌
最近追post都用唔少時間

諗起沙狗 套form 係禁區頂妹下妹下 9猜

睇preview似爛片

佢上年好似估中哂

多咗好多kai迷

日撚日係到kai狗kai狗 唔慌唔推得快

叫春叫得好大聲

今季發覺原來妹到去禁區頂都唔係一件容易既事

天能好似正
有nolan保證

Michy loan去西布朗=新基拿比

娜叫我最快樂 娜也叫我最心痛

一年出五次

Nolan必睇啦

應該一上就睇

So far幾個fd都覺得ok好睇過另一套同類型

國家隊龍門training

沙蛇套build up 勁
唔洗用豬蛇都做到上去禁區

不過果時hazard長期對面隊要1mark 1𢭃 相對上會多左空位比其他人做

呢套必睇啦

之前一開翻就睇咗套阿根廷片 都ok

其他睇既全部爛片

黑警國安死全家

支那全黨死清光

傻狗雲狗吸左好多德國fans

唔包魯狗

今期推介：

超能復仇（舊戲當新戲上，但係好野來）
爆怒時速（未睇）
吞上癮（未睇）
致莎瑪︰敘利亞家書
阿基拉
生命之光（唔係人人頂得順）
無定向喪心老友記
自由行（5星推薦，bc sunday）

邊套

爆怒覺得冇憤路好

CLS 咁撚多人

無定向

晏晝曬命台 呢家影視台

幾鍾意佢嗰隻evade press，意假啲人會話sarrismo係草根傳控，係因為佢既理念係只要全隊都明佢嗰套體系，唔需要波底好好既豪華後防都可以嘗試play out from the back

條片係我地嗰季點樣破屈狗逼搶

睇下先

唔覺得利撚下年仲會爭冠

蘇馬 魯迪加玩呢套

林狗無練過後場build up 任班人自動波

但都唔會跌出前四

留意到真係要佐狗先做到中間個pivot

點會估車第一

呑上癮睇咗嘛嘛
阿基拉真係不錯 諗起ready player one

佢現位好

林狗用豬蛇做遮醜布

一拎走無論high press, build up phase, final third, defensive phase 都唔合格

兩套都未睇 比較唔到

Kai狗係咪過國際賽先會官宣

人多又點淨係後防都輸返曬

見到何輝排D人 多到傻

後防冇幾多個係掂

唔單止呢樣 佢閱讀球賽同埋短傳能力好高 同影帝差唔多

仲有KAI

賣同loan走都起碼5,6個

做愛組合顛峰

一來戰意問題
呢兩年攞撚唒大盃

二來兵源問題
三叉戟/VVD一傷就含得撚
超頻足球要還嘅

好想快d開季

但沙狗果套 人地出大巴就收皮

買到泰亞高就唔同講法

沙拿文尼都唔fit啦 應該要收皮

冇人肯走位

之前又話古天奴會走,
而家係唔走會留係巴塞

仲唔練 季中又要等豬蛇救世

猜唔入最後又係9斬 但禁區得一條友
所以支持林9 推中場入去

J洛抵倫敦幫襯路爾斯餐廳

【Now Sports】哥倫比亞球星占士洛迪古斯抵達倫敦，據報準備加盟愛華頓，並在大衛路爾斯的餐廳用膳。
皇家馬德里中場占士洛迪古斯（James Rodriguez）周三抵達倫敦，準備周四正式加盟英超球隊愛華頓。這名球星來到新地方先祭五臟廟，選擇阿仙奴球星大衛路爾斯和韋利安擁有的餐廳Babbo用膳，還跟球迷在門口影相留念。 29歲占士洛迪古斯周四將赴愛華頓進行體測同簽約儀式，預料將簽約3年。此外，同日飛抵倫敦的還有拿玻里中場阿倫，該巴西球星將以2100萬英鎊加盟。 占士洛迪古斯2014年由摩納哥加盟皇馬，可惜一直發展不如意，2017年就被外借給拜仁慕尼黑兩季，上季因表現好被施丹召回，但仍然未獲重用。

仲要人都未齊
上一場熱身賽完全睇唔到佢練左啲咩

開季俾5場波佢哋試

兩個前插中場
但防中負擔好大
對簡狗單防中唔樂觀

覺得林9套form 最重要係中場推上去果個 姐係Kai
Fdly 切狗踢 完全破壞哂

又出黎撚白卡佬！？

弱智

沙蛇PLZ COME BACK 今季人腳岩哂佢用

吞上癮仲諗住睇 題材幾得意

未傷嘅切可能踢到

好難講
T Silva一定有定海神針嘅效果 不過唔知使唔使慳住用

使2億買人 仲要針對性部署
根本爭冠係最低要求
仲係爭前4嘅就炒鳩撚狗啦
鏝買唔撚到球王嘅話 根本冇咁大熱

我追po追到完全冇出過去吹水台

好撚仆街

下季happy仔大爆發 我諗Silva都要睇佢頭做人

兩個何sir都估車仔冠軍

失球第一

真 好易被跑狗打反擊 拜仁都係輸呢d波 好彩有紐亞頂住

我放棄左追po好攰

我哋有kepa

有時見簡面對面傳失真係好燥
單防無人幫波死得好快
所以3中場 kai 簡 另外一個最好係高
猛完全拆唔到彈 結果就後場玩傳炸彈最後鳩大腳

From 鷹囝

佢未必啱猁
佢哋唔打中場造波

我愛你，短手狗。

重建核心

Kepa 救單刀掂唔掂 好似冇咩見過

佢呢幾年好似踢唔起咁 話咁快已經29歲

唔好係魯狗就得
寧願睇天神

屌你鷹B冇性 係到唱衰happy仔

我地上年冇乜單刀波輸
全部輸死球同燒味

越來越覺煙蛇有料

其實delay到個攻勢等兩隻跑狗閘跑快嚟就夠

保定其實真係回塘的 不過有人撘救

鷹囝應該想講Rice要進來了

佢係有料 不過隊波嘅人唔啱佢

Kai狗嚟未

目前來講3K應該係最穩
DLLM mm打假9啦

佢有 佢算少輸單刀

返咗利華

可能林9想下季寧願輸單刀 都唔俾人斬入嚟 kepa就回勇了

去邊隊都唔掂 到今日我都唔知佢打咩位

列斯聯第6

考驗撚伯 血緣重要定成績重要

㩒正皮次序 睇鷹po news算

係都Kai假9 Kai踢假9好勁

依家邊有傳統10號位

不過佢係拜狗個陣打8號位其實幾好
但翻到蝗狗之後又冇得踢

唔出奇 可能克住撚狗

但係會冇翼

沙狗要求全隊大部份人都有傳控能力，即係要平均，唔使要大牌明星，拿坡里係十分適合，但係車喺干二之後球員水平係好參差

miss sa sir

講鍠又會有第二條友上水

講真既 上季失波既印象
有8成都係死球 禁區混亂整入左或者世界波
下年後防正正常常仲7既話幾靚仔都無用了

係咪黑b

X Alonso Ching

3中場用m狗毒狗 直頭運唔到波上去

干地留落黎啲球員真係好極品

英超冇咩冇可能

其實可以用左狗

無人知列斯套踢法上到英超仲掂唔掂

記得有場MM+巴狗
睇到想打爆電視

好在多蒙特件衫個心口都咁撚柒
1&1

嚟緊呢季

啲人唔走位用邊個都死

何輝估車仔無前四添

skysports宣佈咗

其實隊波前線勁左我覺得用佐都ok
始終前面 kai kova ziyech有技術玩波 唔會咁易比人拍甩

天使得得B咁成部電視係中間

如果用毒撚單防 支持3k組合

擔心干爹

依家嘅人腳諗排陣都諗到傻
撚狗就係新手重課神裝但未有技術去用

撚伯個陣式最關鍵個位就係個單防中位，呢個位要全盛期嘅沙比阿朗素或者拜狗嘅艾簡達拿先至踢得好，簡迪傷患多，好多球隊一打爆咗簡迪就差唔多可以長驅直進射門，而佢守轉攻能力不嬲唔強

3k 打4231啦

轉個頭迪鳩set埋炮台比對面

好過3

Ok 今晚HK12點

哥迪奧拿如果買到美斯
會唔會考慮買返佐仔玩下?

前面夠多playmaker 啦
Ziyech kova kai ca 全部都要上腳先勁
後面防中再放個hold波型2個波都唔夠踢
唔求簡用波 唔好簡簡單單傳中場兩閘都失就得

仲難搞過3
玩死designer

吓？
撚狗個單防中要覆蓋範圍大 攔截力高 比另外兩個中場安心上前助攻喎

你拎Xabi/Thiago打一定比人中出

根本簡狗就係現今球壇最適合嘅人選

寧願唔賣屈到on9

點解拜唔買佢 見數據都幾好

佢對強隊係幾有策略
不過整體套form仲大把改善空間
希望季初班星可以用個人能力頂住先

何輝好似係唯一估中車有前四

Ziyech+Timo+CA好有睇頭

不過講真呢條中前場人腳搵摩佬自動波都夠屈機啦
撚伯教唔黎唔緊要 搵個好啲既教頭下季都可以直接開波
最多再執下後防

本來買的 但係高華唔用佢
佢就叫高層唔好買佢

撚狗個單防同原型擺明就係馬基列尼

全盛簡狗根本就係perfect match 甚至仲勁過佢
就算依家簡狗開始多傷
但你縱觀現今球壇
簡狗依然係呢個角色嘅number 1

不死人Casemiro

希望佢今季可以回勇

2015至17年嘅佢就得，否則就好好踢番雙防中就算

佢同古天奴呢啲傳統攻中真係無咩強隊可以做正選
隊隊都講求隊型逼搶機動性
去啲二線頭隊咪可以比波佢撚做球王

不過K17下半季都做到滿場飛 好似體能進步左好多

佢講親波都J loan army

簡狗至少高半班波

下季搵車仔兵源李城買埋ndidi啦屌

驚佢唔識執後防

我覺得不死人勁d 仲識入波

技術無咁好

今年多傷姐
如果下季佢專心做防務
唔洗又上前助攻
錫住用我覺得還好嘅

其實技術夠撚波 佐高呢對防守唔太勁逗後一樣無太大壓力
只係而家前場人腳勁左 再放啲技術型打防中就爭波踢

呢個又係無腦完全唔係K7級數

法國隊咪撚用佢咁多啦

Next yr

Rice Ndidi Camavinga Ullm

勁喎

打撚狗陣式單防中技術唔洗太好
事實係簡狗防守攔截係好過Casemiro

今季好似成日甩波 mm第一球咪就係咁

後防其實真係人夾人
有默契 再加上前場有逼搶既
基本上無咩太大問題

我睇好Kevin Phillips代到簡狗
當然係講緊幾年後啦

用簡迪唔係唔得
不過build up phase會好慢
守轉攻都會好慢
因為要另外兩隻中場幫波

好想睇Thiago Silva帶到乜嘢比班後防

有thiago silva

睇下上到英超係咪都係咁勁先下定論

帶佢老母
俾人放狗就有份

佢今年係李城靈魂人物

Ndidi + Maddison + Vardy

K7成日包唔到禁區頂 佢真係適合清道夫一腳清算

都係要經中場過波
冇大分別

以前無踢過單防中 係會有過渡期

我00後都唔代表我係勝利車迷姐

反而K17幾好 係防守skill未夠K7好 希望佢可以進步

Henry Lawrence有腦就train好自己體能 練下守波
下季分分鐘有得代簡狗踢幾場

00後表示撐左軌十幾年

都係睇下比唔比到信心人姐
而家擺明係後防全部一鳩樣水平
大家都廢 人地爆炸都唔好意思屌人 因為因間到自己
係kepa樣都唔做企起到唔救咪比人賴囉

好似以前hazard 朋友隊 佢夠勁個個比波佢撚
唔會拎到波唔知比邊個
而家後防拎波全部都好似傳炸彈咁

係都阿含先
不過Xavier Simons好似都幾勁

牙含高咗 可踢中堅

幾十歲人 勁極都無可能場場正選

法國沙拿根本吹大左

睇情況啦 可能佢真係長青樹勁撚到可以全勤

都幾肯定撚狗拎住呢隊人腳 都係踢唔出D咩好成積
沙蛇撚狗 用3年重建隊波 下年換番個教練 直接衝擊歐聯英超

林伯個防中唔需要入波掃哂所有波就得
如果係干時期嘅毒 根本perfect

過多兩年撚狗應該要走
或者轉陣轉到冇簡迪呢啲位置既陣

陣式造就左佢
個人能力同世三冇得比

閘來

好獨食呢2季

記得鷹講撚狗覺得華碩只係MM後備/替代品 真係陰公

佢乜柒都打得

佢全能到仆街 左右閘 中場 中堅都踢到

仲有翼

有幾陰公
今季季尾MM救世

快啲搵人去體嘢開轟節目

其實不嬲都獨
有態時做到最後一腳就冇人理你獨唔獨

有無人推薦我？

搵你去講女

驚你會走左去隻揪

冇左文明 埃及美斯咩都唔係

我幫你遞紙架啦 準備收體嘢pm

05年開始撐算唔算勝利球迷

每星期一至兩集 一小時全車仔節目
粗口屌鳩 每星期最柒之星

我可以做埋球場live

係咪你同老鼠一齊做？

體嘢mon post 朋友 快啲pm火清

但佢都miss好多chance
只係利做左好多好多機會比佢miss

加埋老鼠啱唔啱

利唔補人點維持個鬥心
要考高普功力

集集都屌9撚狗同美國狗

靠青訓Jones Williams Brewster

希望簡迪少d傷患，頂埋呢一季直至飯或者一個全面嘅防中上車啦，因為呢個位今年無補強，基本上所有球隊都可以針對呢點，喺中路加強壓迫，等簡迪犯錯機會增加

每集一開波 ：「請你務必將我當成一個威脅你生命既野獸. 大家好我係主持人火清」

火清準備收message啦

我會激起我既生存本能咁主持呢個節目

00 細個on99鍾意車隻藍色就上左車

之後就睇左十年西波

簽咗mata先上車

Ching未來人？Mata仲喺李城喎

句野係邊到黎

鏝又係法乙買左間球會玩了

lihkg有pm?

課咗金先有

有龍門既風起未

差唔多要done deal埋個龍啦屌 又想deadline fighter?

12-13開始睇
仲記得azp決賽手球

支持連囝未

西班牙正選龍門

11-12睇
睇完決賽就鍾意咗車

捷復操

DDG

油王入主前兩年上車

細個見到藍色球衣好正 覺得林伯好撚型
點知而家日反夜反既都係林狗

我仲未出世

基柏

睇完摩一第二季對獌嗰場3:0
就肯定自己鍾意車了

我鍾意深藍色所以鍾意車

好大個胸

黑記死全家

每個post都要叫春一次問幾時kai飯

Belle Silva: “#Chelsea is a club our sons have always liked. Before it even became a possibility, they asked: Dad, why don’t you play for Chelsea?” [UOL]

過左火 開始有啲假

我都係類似原因
唔鐘意紅色

施華成家玩大陸app冇個好人

仲有抖音狗

同車有關既女人特別高質 Silva老婆 佐老母 Marina Eva 豬老婆

一個中大Email證明你錯得好交關

佢條仔高質到可以彌補到

kalvin?
幾年後先代
但佢幾年後就同揀舊而家同一樣歲數
又要搵定下一代

唔講外表
佢直頭人格卑下

何輝估車第一
佢首席反撚黎

有睇開德甲 慕遜嘉柏嗰件zllm真係唔錯
覺得可以頂到

Laimer 呢

我地撚sir迷英撚

呢個打開迫搶 唔知啱唔啱林狗

我覺得佢踢法應該係最似簡迪既人

Goodnight

laimer jeng

屌你老母

佢扭波都唔錯 體力都強
但係護旗手撚狗點會睇得起奧地利狗

Here we go...

to sleep

車IG出左個Top assist
佐仔對屈狗嗰球

我都係11-12睇
好熱血

睇住車拎歐聯

Ching 我以為得我一個咁on9

Here we go!

英冠尼馬而家傳去閪㺂
我轟下季準備幫佢起機

又話閪咸財政好差
而家賣咗個人12m 就夠買英冠尼馬

Ching 同你差唔多
因為第一隊識嘅波係車路士
所以做咗軌十年

摩氏一代開始睇轟
12睇住轟拎歐冠真係開心到訓唔著
話咁快睇左十幾年

細個打winning迷林伯先上車

原來莫竣名係死獌狗

做乜無啦啦車區會自以為最多人

咁多00 唔怪得咁多mks

有冇睇佢viu同杰寧煮飯杰寧問佢係金字邊定狗爪邊

尋日見完Acole
今日即刻去操

有片

mcm
估唔到車區都有傾佢嘅一日

細個睇古烈治 Zola 維埃尼 上車

00 唔係mk

係毒撚

我都係，好鍾意蘇拿

係泛白卡化推po推得快姐

日撚日係到疑醫鵝鵝 kai好似變左白卡佬條女咁

Gianfranco zola lalalalalala
Gianfranco zola lalalalalala
Gianfranco zola lalalalalalala

走個時我得三歲

我都係果年開始睇車
由16強 反勝 4強守死巴塞
到決賽杜奧巴88分鐘追和 再射入12碼
J死ME

我地有 麗卿！

想知呢幾個勁成點90後車迷唔識

已變成蘇狗，比油王玩爛

林伯

24年車迷

00後只知zola 係個廢柴教練

老豆蘇拿時代上車，05年（5歲）跟撚咗佢捧呢隊閪波

15 mins

睇daddy1-0 算唔算虐待兒童

有無人迷摩所以上車

摩一真係好撚型

其實車未有油王之前已經好鐘意買大名球員
不過都係廢乜

勁就未算好勁

不過當時鐘意主要都係多d回塘八國聯軍球星黎下 有新鮮感

古烈治同維埃尼黎果時都係晚期

蘇拿就真係勁，罰球準，球技好

最記得有場對溫布頓苦戰，最後蘇拿一箭定江山

打意大利國家隊又入波贏英格蘭

一陣買500德國支持Kai

flo hasselbaink le saux？
聽過but全部無睇過

蘇拿個期 得蘇拿一個勁

勞特立 韋亞 卡沙拉基 樣樣有d 咁

最中意哈索賓基
不過都係好細個
仲有古莊臣

跟馬勒當拿學過野真係唔同D

當年好鐘意古莊臣,第一件波衫想印佢但太細個唔夠位印

記得有一場全隊車都係非英藉

準備又到十二點

全部都係就收山先黎

再數可能已經係普耶 進攻球員黎計

早啲訓 著返條褲 最快都一個禮拜後

我就係哈索賓基+古莊臣年代上車

最重要一球，係後備上場唔夠一分鐘遠射，一箭定江山擊敗史特加，幫車攞到1998年歐洲盃賽冠軍盃冠軍

Olivier Giroud is not thinking about leaving Chelsea: "I still want to fight for my place. I am not naive. The club recruited Timo Werner to play, but we don't have the same profile. If it had been a striker with the same profile, I would have been more worried." #CFC

進攻靠晒小巨人同普耶，中堅一黑一白迪西里拿保夫都印象深刻

杜比利 閪定 四大閪d

Done deal

時間唔早，瞓拉

未？ 屌你老母

又一日過左都Kai唔到餐

HERE WE GO

Let's sleep, Blues!🔵🔵🔵

下個禮拜啦

摩一尾上車
鍾意嘅原因係鍾意核彈頭同波叔
之後隊長係莫斯科跣腳
就留低咗做車迷到依家

拿索斯係青訓產品，但紀律麻麻臭脾氣，去到布力般幫佢地攞到1995年英超冠軍，1997年回歸，當年用£5m買番青訓係已經好貴，但係佢上車之後，幫車攞過League Cup，European Cup Winners Cup同FA Cup，但缺席後兩者決賽，因為受傷

莫斯科嗰陣七歲，第一次可以咁夜睇波，睇完喊撚咗成晚喊到朝早都收唔到口

無迪西里無泰利

某年對修狗

摩一上車因為鍾意藍色

認真睇係安76個時因為自己都有玩fm，開始研究

最記得玩fm09，仲未更新哂轉會，用曼城買左沙哥夫

有幸有一件古裝人
嗰陣印佢好貴

咁仲有維埃里曉士，後防得拿保夫好d

我係油王入主先軌

買左馬基尼尼就開始睇下咩料
睇睇下就有感情

差唔多啦，但車當時唔係強隊

Zola wise 拿保夫年代開始睇
老豆係獌成日迫我睇
攪到開始唔鐘意獌

淨係知迪西里好勁

仲有個法國國腳比提

其實個陣獌係好好j
不過唔中意啲獌狗咁串

個陣油王入又成日屌金錢足球 好on9

仲記得啱啱開始睇時前鋒係flo 同科素

比堤踢車無喺阿咁好，但迪西里真係好勁

想問下大家近代有冇咩車仔球員唔係非常iconic但係你又好鍾意
我先 alex

雞曉

基斯普

Veron

Kai Havertz

Onana

Guðjohnsen

諗起魯狗條片
未轉會唔計

mikel 拉7 p11 oscar 法比仔

Flo

美利拉斯

Babayaro

冰人我覺得都幾icon

法比加斯
金章安

我都成個月冇上連登，
以前未開季都會上黎j轉會news
近年成日打空炮就通常開季先上，最多入下mlb/中職post

點知車狗呢個轉會咁撚踏實

如果我地車區有計開左幾多個po 會唔會過千 （隔黎王者獌都有九百幾

Marina

Eva

其實泰亞高可以做到沙比果種墜後組織中場，
比佢做第一點再分兩邊都未必唔得

拜用呢兩個都用得幾好啊
我覺得佢唔岩英超
比佢踢德甲意甲應該唔會太差

點會有我諗應該都係5-600

係呢排先一日幾post
Quarantine 果陣好似幾日一post

想印斯華 但冇件波衫好睇

我覺得係睇咩部分
不死人有遠射
毒撚cover範圍大d

轉會冇咁活躍就冇咁快啦

打法甲都係出2x場

英超點全勤

完左國際賽
拉埋佢一齊番倫敦啦

細個老豆買左比我就上左車
點解老豆唔買皇比我
要撐左呢隊閪波十幾年

但係後備
正選真係放唔落 拜個種踢法 用佢兩個等如打少個

柏圖

撐皇狗 上連登好少人陪你吹水
可能結果都要入嚟車皇拜大家庭r水吹

美利拉斯 迪高 安歷卡

連登都係big6先推得快 皇巴拜祖psg好撚慢

大家睇唔睇好marina會買到Mendy

Remy

米雞

Bosingwa，鍾意佢捧盃企中間

保隊長

我由呢件再上屆開始儲垃圾車衫
你呢件我覺得係呢十幾年以黎第二靚

第一係贏左歐聯之後的主場

LEGEND

其實件件都ok 今季最撚樣衰

呢到冇人迷美利拉斯既
我1112好撚迷佢

Gudjohnsen

Nike係叫ok
Umbro 的就真係叫靚
Adidas都叫偶有驚喜
係nike就真係ok已經謝主隆恩

想印衫 但係個 3 字真係好撚樣衰dllm

屌我都係

原來仲有9日開英超

其實個轉會窗今年幾時close

我成日以為十月

5/10

10月中

但係仲未買龍

國際賽啲人返得黎最快都10號
頭場得返5日夾

我個名
當年助攻舒爾利開始迷 過摩納哥勁唔捨得

全世界都有呢個問題
所以鬥打天才波

我地多新人 點同

第一件既軌波衫
我覺得呢件幾靚

好彩椰狗雲狗早買 首場應該有正選

重要唔知幾時先done deal kai子

柏度

我好鍾意糟糕

猁好似無狗竇得即討

佢哋狗竇同即討合埋啫

我都覺

乞衣頭打咩位

靚係靚，但你唔覺個會徽好似保險公司咩？

仲有幾多日先隔離完

我鐘意umbro

似中堅？

西女人幾時簽到UA返黎做新波衫

Antonio Rudiger and Timo Werner start for Germany 🇩🇪 (Kai Havertz on the bench)

Kepa Arrizabalaga on the bench for Spain 🇪🇸

#internationalBlues 💙👊🏼 #CFC

有得換幾多個

屌牙 冇得睇kai

好似話佢2場淨係出1場

唔好咩費事傷

屌 個個都話我哋好多人用

有苦車迷知

驚閪咩 撚狗本身都冇戰術 打自動波
啲球員去國家隊夾仲好過留係車仔

我第一件波衫係碧咸
英國同皇馬都有
但係唔知點解最後做咗車狗睇西波

你唔講都唔知TSilva 36

祖高爾成個職業生涯已經好車味

奧斯卡法比仔

現實最無奈係冇一間比錢夠Nike 多

Joey

保隊

依家umbro仲有冇sponsor邊隊big club

拖肥好似係

仲有所有連登車迷都最鐘意既dllm

唔係聽都未撚聽過

伊雯
當年歐聯作客頂入利記兩粒

原來今季轉左了
英超有般尼

放題唔叫iconic咩？

上季仲係
今年原來轉左

UA真係不了

我睇鬼錯左
Ua應該仲惡劣過Nike

我地後備都仲係垃圾
希望過多1-2年可以增強埋後備

諗諗下都係好事
好撚驚簡迪會傷

呢個丹麥牌
之前丹麥國家隊用開
（而家好似轉左adidas)
都有少量球隊有用

其實nike都冇咩問題 但係可唔可以整得正常少少
印咗件波衫都唔好意思著出街

我已經預咗佢一打國際賽就會又傷

屌 兩個最想睇嘅冇得睇

佢好多次都係咁

珍 想睇雲狗射到kepa收皮

近年puma叫做有野心
啱啱先簽左屁馬

其實係個3字太柒
除咗件作客真係好撚柒

所以佢今次如果又傷都唔會覺得意外

永遠記得佢射入賓菲卡果球

我都想車轉puma

雖然講過好多次 但係下季心口sponsor有冇機會轉做three.

I mean睇樣

我一早就知

2020沙哥夫仲係正選
有冇轟迷子講下佢當年踢成點

原來泰亞高想去英國學英文

當你好似nike咁 做到最大嗰一兩間
你仲會唔會有心機整得咁靚
整唔整你都係會照買 點解浪費時間嚟整靚佢

想學英文 所以踢英超

保斯基斯西班牙國家隊仲可以有正選

仲有幾多人等開波

馬體會班人點解唔見哂
Rodri點都好過而家影帝

冇kai睇 訓得

唔出Kai 就放佢返嚟簽約啦

起碼有timo睇呀

有迪鳩

等睇小兒麻痺

拖呢幾季umbro design靚到癲
我都想車仔用番umbro

睇迪加可唔可以炸到德國

希望佢呢90分鐘可以踢好啲全力用嚟說服佢隔離或者後面嗰個嚟車

Kai

雲狗魯狗準備出醜

有得睇雲狗打單箭頭有幾柒

見到Kai係後備都J死

佢踢好啲 多啲隊想買佢就ok

實出醜，用埋呢90分鐘做agent算啦

又要搵link

77台有

開電視

yes

costa中肺炎

所羅門卡勞
個時踢街場入波會學佢掃個鼻

thx兩位ching

車區即討分開
其他區冇分都差好遠啦

佢唔怕出醜肯黎闖下都欣賞佢既，當然黎倫敦對退役後事業發展都有幫助
btw 佢啲細路竟然識得勸老豆黎踢車仔

德國踢352？？

屌 kai踢乜撚野聯賽
死返黎簽約啦

屋企有件umbro 藍色波褲

係咪得車冇計

原來查普個priority高過Leno

盃賽一直都冇帶Leno

車會用環保post，計嘅話實亂到仆街

路維契仔

越位都唔入
躝

Timo打配合加入球機器 唔同車以前嘅前鋒
真係簽得好抵

拿華斯仲有正選
西班牙真係無翼咩

西班牙真係畀德國睇住食

睇thiago踢波好C服

卻奧斯仲好勁

雲狗=morata=水貨
confirmed

WC果陣都係 分分鐘搵返柏度仲有得打

好耐無見ching

紐亞 達史
leno應該都係一世老二

屌 鬥柒

點解thiago踢波咁舒服

Same
印左duff

佐都係

車仔快買

點解路維唔召拜仁
但係psg人又照叫

兩班波啦同佐比

Trapp可能排先

西班牙係咪打假波
空哂都唔射

條能屌話佢兩件冇乜點踢過

舜文咁都搵位j 04

佢話psg踢法甲抖左好耐喎

我夠想

水貨 Timo

17mins仲抖大氣

路維出哂契仔 達斯拿辛尼咁耐無踢都正選

sule踢得多過佢哋都要踢

個波55波落魯狗腳
一定知佢會lost possessions

好撚垃圾

德國會唔會幫ddg起機

Kepa:冇啦世界波

睇黎40m sane一定無水

德國後場傳控佢最差咁滯

件can瘋狂派膠

大細超到咁

Sule傷左成季
歐聯淘汰賽都係下半場踢十幾分鐘
唔係多幾多

30m快手叫油狗買啦

去獌真係要針

英超去德甲仲要拜 點可能水

真心廢

點水到，而家運動科學咁先進，拜仁又平價執荀野

佢9成去猁架啦

Sule三場都後備姐

不過基拿其實踢足

迪鳩

感到到魯迪加會輸12m

鼻屎不撚都只揀契仔

有冇人睇親佢落剷都好大壓力

利死都唔肯出錢
之後會放佢上轉會名單有錢就帶得走

條2號仔jm9

簽ginter頂佢成條防線會upgrade

干蛇三中堅真係一次幫哂雷斯迪鳩掩蓋缺點

佢地賣杜姆 就有錢

韋拿老母好似走
之後就買佢好似係

唔想再睇佢踢波屌

沙利波呢兩個踢雙中堅算比想像中好

天神 swap ginter

唔撚明點解巴唔回收佢走去買老母

爆頭buff冇左

7號係咪Kai

Can好廢

18

18？

回左塘好耐

都唔知迪鳩點解仲可以入選

啱啱訓醒

真

利分分鐘買完upgrade咗條中場仲要有錢賺

超人out 組加栢防線

點解會擺中堅

頂住先

Can 成個基迪拉咁既樣

西班牙兩隻翼完全唔掂

咁公道啲講 以前又真係冇咁鳩既

兩隻二線料

退休未

柏度仲好過佢地

今場波西班牙猜得順過德國，Timo 啲走位同前面未係好夾

水貨雲拿

泰亞高想去英超 好似係

三線料嚟

傷完就變左廢物

佢成季無腳好波

兩老走左 sule ginter鐵膽
ruediger can tah koch
呢四件好大分別咩

用佐仔換泰亞高+40M

鏝個隻好似唔廢

冇vogt

一季好波仲要只係隊內勁

大大話話都叫青訓

雲狗

Timo

水貨

不過都奇怪佢唔繼續追哥狗而係追高普條撚含

德國中場好廢下

岩先呢球人地回得切防冇計
cutback 去禁區頂唔可以話決定唔好

下年搵kai踢前鋒算啦

可能中意咗德撚足球

stark
唔覺得有邊個可以坐穩第三個位

戴斯拿咁撚廢
根度簡又冇創造力

Draxler

冇啦 就算hummels復出其實都幫助不大

Bale定佢嘆啲

辛尼態度好似麻麻

喂 雲狗唔對路喎
好撚廢

如果kai狗踢呢場傷會點

會唔會影響轉會

Draxler 睇左咁多年一啲都唔覺得佢勁

佢好似不嬲都係咁

達斯拿叫幾下比到波 根度簡好隱形

世界盃輸佢添啦 廢到

Thiago 屈到

大傷完 已成廢人

回魂夜

都叫有嘢睇，望下對面鏝接佢班嗰個費托

唔想開飯 hijhack thaigo pls

佢好似史達寧咁聽教聽話
哥狗就唔會成日唔用佢

Gaya有冇傳邊隊買

呢個敗走硬
25到仆街

跪求羅馬快D買佐先

射飛機

Werner

係咪成年冇岀過

廢到
退貨啦

係咪講華倫壞話

非賣品

好舒服

車迷擔唔擔心

躝啦水貨雲狗

係 開名屌隊長

廢到on9

華西清盤咁款都留？

無咩拜仁既人既

如果美欺去到鏝 唔同佢打招呼應該會比廢托屌柒

華閪得佢係非賣品

事實最勁個班德國兵得拜仁

睇返上面

慣撚左買水貨啦

tam>tim

=啦

迪加又走甩

有豬蛇開路應該幾fit

係 除左佢邊個都賣得

豬>>>>>>>>>tim=tam

有女人達咁嘅身價係前頂住
唔驚水

幫主席含過

豬蛇應該要係車踢到40歲

佢射術勁啲既

不過單打獨鬥真心廢

個個抖大氣

唔好望佢係阿古路 最多係廢版vardy

華西得gaya 韓仔同廢托有潛力
韓仔想走 廢托25狗 gaya都唔留真係降班都似

德甲第二攻中kai
德甲第四前鋒werner

呢個中場點夾都死 想睇Kai+Timo

其實做乜狂賣人

本身個陣都想砌得靚

契仔足球無處不在

班主cut水

雲狗避波

按依個陣中場正選應該係kimmich goretzka kai

出kai未呀diu

洛迪高

新morata

搵giroud開路應該好多波入

超人招牌式仆街

442

窮到無糧出

達狗有頭 雲狗未見有頭

賀蛇幾時回家

Steve Holland reveals Chelsea's 2012 Champions League final tactical setup was based on Jürgen Klopp's Borussia Dortmund 🟡

你老母個中場柒到

達斯拿條垃圾

洛迪高仲抵買

我好想佢返黎
佢走左隊車冇好過

can比人係咁針住黎打

leeds有無性趣退貨買返衣狗

Can draxler 契仔足球

加埋根度簡兩個唔知做乜鳩

感覺雲狗打單箭麻麻

雲狗摸奶級數
兩年後50m賣比拜仁算啦

有諗過撚狗想咁打

好多人吹洛迪高3000萬好低

但佢d走位係好

兩邊啲攻門

打3中堅 已經唔係德國隊啦
擺明試陣

水貨confirmed

埋門九流有撚用咩
我地衣狗有射術

呢個直頭有幾球做咗不射男拖凍曬

迪鳩今場又冇乜野
平時全部醫院波

上年已經打3中堅

雲狗下半場無波入就滾回萊比錫
唔洗番黎了

其實呢
鼻屎佬都打左一段時間三中堅

中場咁柒 連基拿比 Sane都夾唔到 算啦

路維好保守
出年用kroos+gundogan走唔甩
Goretzka應該有得輪下中中 kimmich實做閘

有球都單刀都仲要傳
真係痴撚線

Kai +brandt 換gundogan+draxler 贏左啦 鼻屎佬又死攬契仔

有經驗，被低估

條撚樣呃飯食 仲癲過撚狗d契仔波

Cfbayern日日吊我地癮

撚伯行得好前

未必

應該會用翻rb兩閘

甘美治係路狗最後一條救命稻草

唔會啦
下年甘美治應該都係打返中場
同埋好似本來就係路維叫

前場淨係得sane + 雲狗 2個踢
雲狗實冇波入

冇乜攻勢

話時話點解鼻屎佬仲未躝
18世界杯閪到咁都仲有得教

換傻狗打雙箭頭啦

德國足總保佢

水

法國隔離見timo咁廢好似執到寶咁

我都係第一件就係呢件印duff

仲燒緊14世界杯個光環

事實係垃圾 好躝返去德國

唔係斜恩射斜佢撚贏到

想睇返d正常波可以上youtube睇下一個鐘前場德國u21

我哋退貨換ullm

好在賣番出去點都有4 5千萬
Marina又贏

換kai未

屌訓 冇傻狗睇

阿含踢中堅

添狗躝

好心唔出傻狗就比佢去做體驗啦屌

體檢

好悶

測

西班牙仲廢昔日強國

今日雲狗好有以前女人達感覺

岀fati

希望佢係hea踢

西班牙國家隊黑人 我真係第一次見

尤其啲走位
又係望住個波然後自己係中間向前跑

達狗係有精神病多過真係廢

睇完歐聯唔係好慣啲咁hea既波

佢返到西甲都係咁躁狂

A查

咁撚熱 又冇嘢搏

08歐國咪有Senna
仲有rugby佬都係西班牙

國家隊會 英超都一樣會

反而廸鳩係唯一德撚黑人

未見過佢着國家隊波衫

大賽多數咁出 佢用人好易估
上年歐洲聯賽已經踢緊呢個垃圾352陣包尾出局

Tah

嗰陣未睇波吖嘛

佢射條女就叻 射波得淡笑

冇留意

其實點解要踢3中堅
呢個陣式好似都用左一排

中左肺炎

華拿

Timo!

timo

水貨 入波

燈到入波

添狗 welcome back

timotimo

呢球我老母射都入

水貨入波

Fake得靚 ddg企定

一巴巴打落車狗到

無hat trick都好躝

sane唔叫黑人咩

唔同

好靚

啡

Timo!!!

DDG咪同KEPA一鳩樣

mm下半場1分鐘就射穿ddg，雲狗要6分鐘
躝

ddg=kepa

要迷雲了

Thiago

有delay?

燈到

Timo太勁

雲狗已經係踼得最好個個

嘩屌

Thiago一個打曬 好撚慘

獌狗係咁燈都無計

到傻狗未
冇入波助功我就趕佢番利華

獌狗阿狗車狗一齊燈撚到雲狗入波

懶係同18wc有啲唔同

雲狗打隊垃圾西班牙要hat trick啦

講nigga唔會比人打就係黑人啦

屌你傻狗呢

我寧願佢坐

撚狗同雲狗躝啦水貨

鼻屎決定要俾契仔踢耐啲

又未至於

半隊西班牙都叫唔出名

查普憑咩排先過蘭奴

列屍聯神鋒

咪係 最好下場雲狗傻狗唔好踢 直接返London算

舜文嗌到好辛苦

Kepa是無辜的

除左埋門差 其他都唔錯

撚有越

廢到
又壞位

有冇咁誇呀

幾好 無咁悶

同18年都差好遠

躝啦添狗

爆半場

Sane

笑死

以為sane會射

Timo Out

躝啦
呢球我老豆入左

水貨confirm

廢到

躝啦 廢過廢托

盡撚左力啦呢球

廢到 屌

渣ga timo
諗起王子

呢下好難射

雲狗躝

sane自己射好過啦
做咩成場兩邊鬥不射

有價好賣

達狗2.0

呢球做到盡ball out曬

冇氣

好多假膠屌timo

雖然雲狗柒左 但sane呢球都比得差

呢下好難射 似sane玩鳩佢

達嘅越位同跌，費托嘅世紀miss
譚幾時讓件9號出嚟

Ball out曬

sane傷？

咁都唔射 成個asus咁

要貪腳射 左腳 角度又唔大 無計

呢球比前左
雲狗都爆到盡去射啦

出傻狗未dllm

德國四中堅陣？

比得太深 好難拗到腰射 仲要唔順腳

起碼佢靚仔 雲狗躝得

連一個shot都冇

換多個中堅都唔換Kai

唔出好過 開季已經夠少人

agger enough is enough

sule=德甲vvd

Cam man影吓Kai畀我哋j吓都好吖

如果前季搶到未來10年中堅唔洗憂
可惜對手係拜仁

next season line up
chilwell rudiger silva azp

睇鼻屎佬啲排陣同埋戰術會激撚死 好撚彩唔撐德國國家隊

放心當年黎到只會係第二個天神 而家大大隻先勁

我地有新荷蘭VVD 賣淫巴

Can爆得好勉強

#Timout

差好遠喎大佬

想睇sliva屌迪加屌到爆血管

用女人單換sms啦

呢條友成個勁聯仔咁
3年後仲係到先算

抽水姐 唔洗咁認真
大佬

可能轉左打龍

要用意文屌 屌得唔順暢
都係講返法文屌happy仔算啦

講粗口

條左路比人係咁攻

鼻屎執柒咗佢啦 有傻狗唔用用達斯狗

契仔足球

李健和

和哥：唔洗咁大聲嘅

kai子呢

唔洗咁大聲嘅 史浩克04

Fati又係隱形

係咁J 04

德國隊要用到沙達，都係試陣

迪加望落正正常常

歐國聯可以換幾多人？都係5個？

控幾腳波彈到上腰

屌你鼻屎狗同班記者一樣玩鳩車狗

541咁保守
得雲拿一個係前面

西班牙無咗下體會班人都幾撚廢下

唔好信 神經刀

下體班工兵就算數啦

以為魯狗又輸12m

以為佢瀨野

西班牙真係一年比一年廢

ock

換幾多個

Breaking | Steve Mandanda has tested positive for COVID-19 from inside Clairefontaine & will return home immediately - this also throws a massive spanner in the works for the French national team in terms of possible additional infections. More follows.

成班二線頭一線未 翼都冇隻

德國半試陣，西班牙都唔係幾組織到，真係今非昔比

除左thiago
koke同saul 點都勁過呢家果班

變咗意假咁
球星老左暴露左成個結構有問題

添狗廢到

只有廢托係翼

Fati?

Werner攰了，換kai吧

Can條垃圾 到而家仲有得正選真係奇蹟

Oh sorry 下半場有佢份

Where is Kai？

搭緊飛機過黎簽約

no kai

連路維都要撚鳩車狗

魯鳩

迪加

kai連正選都無
應該水貨feel
快d躝

迪加波都唔識頂

鼻屎佬保守到
全部都換中後場上黎

終於可以抖

6中堅

瞓得

timo條廢柴入得一球

kai呢

成隊中堅是撚旦啦

即刻傷一個

傻鳩拉膠

[水貨confirmed] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

拉狗幾型下

條友下半場好搶鏡

長髮look

殺人王補時都要殺返個

今場算係咁
係車腳腳都抽筋波

拉膠明明米8幾 但好撚頂得同身位好勁

無啦啦跪地 發羊吊

臨尾香

笑撚左

最後都要失

屌，抵死唔出Kai

抵撚死

鼻屎佬抵撚死

出晒中後場最後都要失波